無聊冇嘢搵嘢講- 點解有黃絲藍絲 但冇黃巴藍巴

如題，有絲帶，都應該要有bra帶